12場入兩球，泰維斯已經賺2368萬鎊

泰維斯加盟上海申花後，因為其一系列的言論和表現，使得球迷和業內人士多次批評他懈怠的態度和不職業的表現。

之前泰維斯登場亮相不多，表現也不夠積極，一路過來踢踢停停很難讓球迷滿意，但是也因為他的體能和狀態等原因，球迷也無話可說。直到申花對陣億利，徹底激怒了申花球迷。
特維斯在對陣億利的比賽中，一度站在中圈附近，看著泰達球員傳導。半分鐘左右的時間內泰維斯只是象徵性的挪動了幾步。這樣的比賽態度，在賽後被球迷和媒體集體征討。

而近日，申花剛上任的主帥吳金貴談到泰維斯，表示泰維斯超重了，還不能上場。之後被泰維斯經紀人反駁，稱泰維斯比小保加的時候還瘦了。但不論胖瘦，泰維斯來中超後展現出來的態度實在算不上職業。
而國外一些足球公眾號媒體的更是拿泰維斯在申花的表現及薪水來做了比較：
「出場：12次；入球，2粒；泰維斯已經在申花賺了23680000英鎊。」

唔滿意咪解約囉，支那豬

呢啲正呀

打工啫

呢條友不嬲都麻撚煩
成日話返阿根庭

思鄉佬琴晚入左第3球

中超算唔算係世界最難踢既幾個聯賽之一？
好多球星去到都踢唔掂
恆大仲要出到球員去巴塞

中超>英超>西甲

晚晚叫雞叫到腳仔軟

打工仔榜樣

除左係祖中左伏之外，撚到啲老細一棟都無

去得中超都係為出糧呃返食, 得閪閒同你真踢咩

撚狗

佢個底咁撚花都仲中伏仲要開咁高人工

咁奧斯卡侯克個D都交哂貨既

自己on9係度怪人
佢個底花成咁都出咁高人工

諗住打亞冠，點知亞冠外又過唔到

侯克就真係認真踢 奧斯卡長期鳩踢

踢中超是鳩但啦

保連奴都係認真踢超晒班

申花懶係受害者咁 係泰維斯身上攞到既商業利益都唔少啦 又無人提

d巴西兵你俾得起錢就點都係中超有貨交架啦
其他南美兵就成日鳩踢，連非洲黑腸都好過佢地

迪奧迪死埋

後生去中超，冇咩表現耐左自然會人氣流失，更加唔洗指意返大會

我指奧斯卡
老野當然冇問題，搵夠就收山

中國班人邊度介意呀
中超拎黎洗黑錢炸